油王即炒沙利，邊個補上好？

1. Zola
2. 林伯
3. Daddy